<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru"
   	 xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
  	 xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru"
   	 version="2.0"
>
<channel>

        <title>100 Юристов - консультация юриста онлайн</title>
        <link>https://100yuristov.com/</link>
        <language>ru</language>

        <item turbo="true">
            <link>https://100yuristov.com/</link>
            <turbo:content>
                <![CDATA[
                    <header>
                        <h1>Бесплатная юридическая консультация онлайн</h1>
                    </header>

                    <figure>
                        <img src="https://100yuristov.com/pics/2017/hero_image.jpg">
                        <figcaption>Тарасова Марина юрист проекта</figcaption>
                    </figure>
                    <blockquote>
                    	Ежедневно юриты портала отвечают на сотни вопросов из всех отраслей права.
                    </blockquote>

                    <p>
                        Наш интернет-портал сотрудничая с юристами и адвокатами высокого профессионального уровня предоставляет возможность получить профессиональную бесплатную юридическую консультацию онлайн, а также заказать нужный документ или найти юриста из вашего города или региона для представления интересов в судах и организациях. Получить бесплатную юридическую консультацию онлайн могут как жители Москвы и СПБ, так и других регионов России и СНГ. На все вопросы отвечают специалисты которые прошли проверку наличия профильного образования и знаний сотрудниками нашего портала.
                    </p>
                    <p>
                        Консультации от профессионалов - вы можете не только поинтересоваться тем, как обстоят ваши дела в отношении спорной или ситуации, а также в случае судебного процесса понять есть ли у вас шансы выиграть дело в котором вы участвуете не только как истец, но и как ответчик. Вы можете получить настоящую бесплатную эффективную юридическую помощь и поддержку, ведь наши специалисты имеют огромный практический опыт взаимодействия в вопросах самых различных сфер и направлений.
                    </p>

                    <h2>Онлайн консультация юриста</h2>
                    <p>
                        Помощь специалиста в суде или его консультация может быть предоставлена в самых различных сферах правовой практики. Заметьте, что данная услуга оказывается бесплатно. Вам дается возможность получить юридическую консультацию по всем вопросам, с которыми вы можете столкнуться на работе, дома, на даче и т.д. Юрист нам требуется не менее часто чем например врач, ведь наши с вами права могут нарушаться где угодно, от незаконного сбора членских взносов в дачном кооперативе до залива квартиры соседями или обмана в магазине. При каждом таком случае необходимо понимать как поступить правильно чтобы не усугубить ситуацию или ее разрешить, в этом вам помогут адвокаты нашего портала. И для этого не обязательно регистрироваться или оставлять свой номер телефона, все можно сделать в режиме онлайн.
                    </p>
					<blockquote>
                        Стоит отметить, что бесплатная юридическая консультация онлайн, во время которой можно задать вопросы, проводится в любое удобное для вас время. Это значит, что при необходимости вы можете получить нужную информацию даже в ночное время.
                    </blockquote>

                    <h2>Бесплатная юридическая консультация онлайн</h2>
                    <p>Для этого у нас есть специальный функционал:</p>
                    <ul>
                    <li>
                        <strong>Задать вопрос юристу онлайн бесплатно (консультация онлайн)</strong> - в специальной форме вы описываете свою ситуацию как можно подробнее, чтобы юрист или адвокат нашего проекта смог детально в ней разобраться и дать квалифицированный ответ на заданный вопрос. При этом вас не обязательно сидеть и ждать ответ, при добавлении каждого ответа на вопрос мы вас оповестим по email который вы укажете. Вы сможете получить помощь не только в режиме онлайн и круглосуточно, но и совершенно бесплатно!
                    </li>
                    <li>
                        <strong>Консультация по телефону</strong> - Вы можете оставить свой запрос на консультацию по телефону со специалистом нашего портала и вам перезвонят, для вас консультация будет абсолютно бесплатной и без регистрации.
                    </li>
                    <li>
                        <strong>Заказ документа</strong> - Предоставляет возможность заказать любой документ который будет составлен грамотным специалистом и в котором вы будете уверены на 100%, что он не будет вам возвращен или по нему будет вынесен отказ органом или организацией в которую вы его предоставите изза его неправильного составления.
                    </li>
                    <li>
                        <strong>Заказ услуги</strong> - Если вам требуется защита в суде или в любой другой организации вы можете создать запрос на получение такой услуги и на него вам будут приходить отклики, останется только выбрать специалиста.
                    </li>

                    </ul>
                    <blockquote>
                        Людям часто приходится сталкиваться с необходимостью отстаивания своих прав и интересов во многих областях, большая часть из них перечислена в левой части (колонке) нашего портала которая озаглавлена как "темы вопросов". Наш юридический портал предлагает вам услугу: бесплатный юрист онлайн без регистрации. При несоблюдении условий договоров, при наличии хозяйственного спора наши квалифицированные специалисты проведут для вас полноценную консультацию с возможностью предоставления помощи на практике.
                    </blockquote>
                    <p>
                        Предоставление бесплатной консультации в любой области права, также можно получить консультацию относительно трудового и гражданского права, при наличии проблем с кредитами или процесса банкротства, земельных споров и так далее. Собственно, если у вас имеются затруднения с решением вашего вопроса именно с точки зрения юриспруденции, наши специалисты всегда готова предоставить вам свои услуги для того, чтобы решить проблему с наибольшей выгодой для вас.
                    </p>
                    <p>
                        На нашем сайте вы можете получить бесплатную правовую помощь без регистрации. Вы можете задать любой вопрос юристу или самостоятельно найти ответ в нашем архиве вопросов.
                    </p>
                    <p>
                        <strong>Бесплатная юридическая консультация онлайн и по телефону, круглосуточно и без регистрации.</strong>
                    </p>
                    ]]>
            </turbo:content>
            </item>
        
        
            <item turbo="true">
            <link>https://100yuristov.com/site/crm/</link>
            <turbo:content>
                <![CDATA[
                    <header>
                        <h1>CRM-система для юристов и юридических фирм</h1>
                    </header>

                        <p>
                        Если вы или ваша компания занимаетесь юридической деятельностью, и вы всю деятельность ведете по старинке - в журналах и блокнотах, которые ограничивают вас в аназизе общей картины и выводу статистики по каждому этапу взаимодействия с клиентом. Чтобы поднять взаимодествие с клиентом на новый уровень а вместе с ним и свою выручку и эффективность необходимо использоватть новые технологии в бизнесс-процессах такие как автоматизированные CRM системы для юридической деятельности.
                        </p>

                        <h2 align="center">CRM для Юридических фирм - автоматизация процессов</h2>
                        <p>
                                После внедрения Нашей CRM вы сможете автоматизировать контроль за своими сотрудниками, сможете контролировать их эффективность по нескольким парамтрам. Вам будет доступна стастистика ваших рекламных каналов, вы увидите какой ваш ресурс или рекламный канал для вас наиболее выгоден а какой только тратит ваши деньги. С помощью нашего API вы подключите все свои сайты к своему кабинету и все обращения с ваших ресурсов автоматически добавляться в ваш кабинет, вам останется только контролировать это обращение на всех этапах взаимодействия. 
                        </p>
                        
                        <figure>
                            <img src="https://100yuristov.com/pics/slide_new_contact.jpg">
                            <figcaption>Простое добавление контакта</figcaption>
                        </figure>
                        <figure>
                            <img src="https://100yuristov.com/pics/slide_contact.jpg">
                            <figcaption>Вся информация о клиенте в одном месте</figcaption>
                        </figure>
                        <figure>
                            <img src="https://100yuristov.com/pics/slide_contacts.jpg">
                            <figcaption>Все обращения под рукой</figcaption>
                        </figure>
                        <figure>
                            <img src="https://100yuristov.com/pics/slide_events.jpg">
                            <figcaption>Календарь запланированных событий по клиентам</figcaption>
                        </figure>
                        <figure>
                            <img src="https://100yuristov.com/pics/slide_agreements.jpg">
                            <figcaption>Контроль всех договоров с клиентами</figcaption>
                        </figure>
                        <figure>
                            <img src="https://100yuristov.com/pics/slide_company.jpg">
                            <figcaption>Контроль деятельности компании</figcaption>
                        </figure>
                    ]]>
            </turbo:content>
        </item>
        
        <item turbo="true">
            <link>https://100yuristov.com/site/goryachaya_liniya/</link>
            <turbo:content>
                <![CDATA[
                    <header>
                        <h1>Горячая линия юридических консультаций</h1>
                    </header>
                    
                        <p>
                                 Новое время принесло не только технологические и промышленные инновации, но и усложнение социальной сферы. Взаимодействия между людьми выстроены таким образом, что конфликты могут случиться даже на пороге собственного дома. Единственный способ решить проблему без неприятных последствий – обращение к букве закона. И здесь без грамотной консультации юриста не обойтись.
                        </p>
                        <p>
                                 Правовая помощь специалиста необходима при оценке ситуации и риска, разработке плана действий и противодействия. Избежать ошибок, найти верное решение и сохранить присутствие духа поможет поддержка юриста.
                        </p>
                        <h2>Создайте запрос на консультацию по телефону!</h2>

                        <p>
                                 Возникла проблема? К вашим услугам бесплатная юридическая консультация по телефону (горячая линия)! Вас внимательно выслушают и помогут наметить дальнейший путь для решения проблемы. Удобнее общаться через электронную почту? Оставьте сообщение – и в течении 15 минут вы получите ответ от аккредитованного юриста с большим опытом работы в нужной сфере. Совершенно бесплатно, без очередей и долгого ожидания.
                        </p>
                        <p>
                                 Судите сами: вам не придётся искать юристов, перекраивать привычный график или отпрашиваться с работы. Горячая линия юристов – это возможность получить правильные решения для любой сложной ситуации. 
                        </p>
                        <p>
                                 Когда нарушены ваши права, действовать лучше оперативно. Каждый день промедления способен обернуться неприятными последствиями. Бесплатная юридическая консультация по телефону – это прекрасная возможность получить юридическую поддержку тогда, когда в ней есть необходимость.
                        </p>
                        <h2>Широкие возможности юридической помощи</h2>
                        <p>
                                 Правовой портал «100 Юристов» - это современный ресурс, позволяющий экономить самое дорогое – время. Наша цель – предоставление своевременной, эффективной юридической помощи вне зависимости от местонахождения клиента, уровня доходов, общественного положения и иных факторов.
                        </p>
                        <p>
                                 Мы понимаем, как важно для каждого гражданина иметь доступ к квалифицированной юридической помощи, поэтому запустили проект «Горячая линия юристов бесплатно». Мы готовы предоставить свой опыт и свои знания в распоряжение всех, кому нужна поддержка профессионала.
                        </p>
                        <p>
                                 Правовой портал «100 Юристов» - это универсальный инструмент, открывающий доступ к актуальным юридическим материалам. Горячая линия юристов по всем сферам законодательства:
                        </p>
                        <p>
                        </p>
                        <ul>
                                <li>уголовное, административное право;</li>
                                <li>гражданское право;</li>
                                <li>вопросы, касающиеся земли, недвижимости и собственности;</li>
                                <li>проблема наследования;</li>
                                <li>регистрация, получение гражданства, в том числе иностранных государств;</li>
                                <li>семейное право;</li>
                                <li>вопросы призыва и службы в армии;</li>
                                <li>защита прав потребителей и многое другое.</li>
                        </ul>
                        <p>
                        </p>
                        <p>
                                Российское и зарубежное законодательство не стоит на месте. Разобраться в новых актах и положениях невозможно, если не занимаешься этим изо дня в день. Горячая линия юристов - это в высшей степени достойные люди, профессионалы с большой буквы, имеющие за плечами сотни успешных дел. Мы сможем помочь, просто позвоните или напишите. Не ждите, когда обстоятельства обернутся против вас.
                        </p>

                        <p>
                                 <strong>Квалифицированная помощь, оказанная своевременно – это гарантия вашего благополучия!</strong>
                        </p>

                    ]]>
            </turbo:content>
        </item>
        
        
        <item turbo="true">
            <link>https://100yuristov.com/site/lead/</link>
            <turbo:content>
                <![CDATA[
                    <header>
                        <h1>Заявки (лиды) на консультацию юриста</h1>
                    </header>
                    
                        
                    <p>
                        Начинать свой бизнес всегда непросто. Необходимо продумать и составить грамотную стратегию, наметить долгосрочные планы и поставить краткосрочные задачи, выбрать методики продвижения своей компании на рынке юридических услуг, набрать команду профессионалов, создать рабочую атмосферу и т.д. Но все эти усилия бессмысленны без главного – вашего клиента.
                    </p>


                    <h2>Клиенты для юристов - где их искать?</h2>
                    <p>Искать приходится везде где это возможно, но, на сегодняшний день клиентов ищут в основном в интернете т.к. этот назовем его рекламный канал самый широкий. Юрист может прокачивать свои аккаунты на форумах и соцсетях и учавствовать в дискусиях и параллельно представлять себя как специалиста в области юриспруденции, раздавать визитки и листовки "заманивая" клиекнтов к себе в офис (если он есть) и заключать договоры на платные услуги. Но как ни крути, путь от активности на форуме или соцсети до заключения договора не так уж и прост. На сегодняшний день рынок юриспруденции сложился в одну фундаментальную схему работы юриста. Эта схема с одной стороны весьма проста, юристы предлагают в основном бесплатную консультацию своему потенциальному клиенту и когда клиент пришел, в ходе консультации юрист, как бы эта фраза не нравилась нашим коллегам "продает" себя. Продает в первую очередь как специалиста который в состоянии решить проблему клиента, а уже потом как человека с которым легко общаться и понимать друг друга, на самом деле в продажах юридических услуг это тоже очень важно.</p> 

                    <p>Но для того чтобы к вам обратились за консультацией вам придется изучить еще одну отрасль - интернет-маркетинг, чтобы вы знали где и как лучше и эффективнее искать эти самые заявки и вопросы на консультацию юриста. Для этого вам придется потратить кучу своего времени и самое главное - денег! Поэтому мы уверены в том что каждый долден заниматсья своим делом. Мы ищем вам потенциальный клиентов вы продаете свои юридические услуги. Покупайте у нас лиды (заявки на консултацию юриста) и работайте с ними без лишних проблем и забот.</p>



                    <h2>Лиды на юридические услуги</h2>
                    <p>
                        У многих юридических компаний и адвокатских кабинетов, решающих оказывать услуги, появляется схожая проблема – отсутствие клиентов на начальном этапе деятельности.
                    </p>
                    <p>
                        Конечно, можно заказать разработку сайта, нанять специалиста по контекстной рекламе, SEO-специалиста, маркетолога, скоординировать их работу и сидеть у телефона и ждать звонка вашего потенциального клиента.
                    </p>
                    <p>
                        Но все эти действия требуют дополнительного бюджета, анализа рекламных кампаний, поведения пользователя, и что самое главное – время.
                    </p>
                    <p>
                        Поэтом мы предлагаем вам уволить ваших специалистов по рекламе (если вы успели их нанять) пойти по гораздо простому пути – покупке готовых юридических заявок.
                    </p>
                    <blockquote>
                        <h3 class="strong text-center">Работая с лидами на юридическую консультацию вам не придется:</h3>
                        <ol>
                            <li>Делать свою страничку в интернете</li>
                            <li>Настраивать рекламные кампании и следить за их работой</li>
                            <li>Искать людей которые сделают работу по первым двум пунктам</li>
                        </ol>
                    </blockquote>
                    <h2 class="vert-margin40"><strong>Вам нужно будет только сразу начать работать по выкупленным вами заявкам на консультацию юриста</strong></h2>

                    <h2>Выгода очевидна при работе с лидами</h2>

                    <img alt="Окупаемость лидов" src="https://100yuristov.com/pics/roi-lead.png" title="Прибыльность при работе с лидами">

                    <h2>Примеры реальных заявок на консультацию</h2>
                        <figure>
                            <img alt="Лиды для юристов" src="https://100yuristov.com/pics/l1.png" title="Клиенты юристам">
                        </figure>
                        
                        <figure>
                            <img alt="Заявки на консультацию" src="https://100yuristov.com/pics/l5.png" title="Клиенты для юристов и адвокатов">
                        </figure>
                        
                        <figure>
                           <img alt="Заявки" src="https://100yuristov.com/pics/l6.png" title="Клиенты адвокатам">
                        </figure>
                        
                        <figure>
                            <img alt="Заявки" src="https://100yuristov.com/pics/l2.png" title="Заявки на консультацию">
                        </figure>
                        
                        <figure>
                           <img alt="Юридические заявки" src="https://100yuristov.com/pics/l3.png" title="Юридические лиды">
                        </figure>
                        
                        <figure>
                            <img alt="Заявки на консультацию" src="https://100yuristov.com/pics/l4.png" title="Клиенты для юристов и юридических компаний">
                        </figure>

                    <hr/>

                    <p align="center"><strong>Все просто! Мы за вас делаем все чтобы привлечь вашего потенциального клиента и делаем все чтобы он обратился за бесплатной консультацией к юристу.	</strong>
                    </p>

                    <blockquote>
                        <p>
                        <p>Далее мы продаем вам каждое такое обращение за бесплатной юридической консультацией где будет указано:</p>
                        <p align="center">
                            <strong>
                                Имя клиента <br/>
                                Номер телефона <br/>
                                Город (регион) клиента<br/>
                                Текст вопроса
                            </strong>
                        </p>
                    </p>
                    </blockquote>

                    <blockquote>
                        <p align="center">
                            Мы можем предоставить вам возможность отбраковать до 35% (процент отбраковки зависи от региона) получаемых заявок на юридические услуги по следующим причинам:
                        </p>

                        <p align="center">
                            <strong>
                                Не юр. вопрос<br/>
                                Неверный номер<br/>
                                Не тот регион<br/>
                                Спам (дубль)
                            </strong>
                        </p>
                    </blockquote>


                    <p>
                        Далее вам остается только связаться с человеком по телефону указанному в заявке и проконсультировать его, таким образом, чтобы он захотел решить свою проблему именно с вашей помощью, заключив договор на оказание платных услуг. <br/><br/>
                        <i>Это простая возможность начать получать прибыть сразу, а не заниматься стратегией рекламной кампании. </i>
                    </p>
                    <h2>Купить клиентов для юристов и юридических компаний</h2>
                    <p>
                        Наши услуги интересны как юридическим компаниям, оказывающим услуги населению, так и практикующим юристам-адвокатам.
                    </p>
                    <p>
                        Мы предоставляем только реальные звонки и клиентскую базу по Москве, Санкт-Петербургу и области, а также работаем и с регионами РФ.
                    </p>
                    <p>
                        Если учесть что себестоимость клиента при соотношении лид/договор один к пяти (с нашими заявками это реально) будет равна около 2500 рублям, а средний договор выходит на 25000 рублей (такова статистика), выгода для юристов очевидна!
                    </p>
                    <p>
                        Ограничений по количеству – нет. Вы можете получать именно то количество обращений сколько вы можете обрабатывать.
                    </p>
                    <p>
                        Вы можете настроить удобный для вас график получения заявок (лидов), указав рабочие часы/дни недели. Региональность настраивается так-же гибко, можете настроить получая лиды либо только из конкретного города или с определенного региона (области).
                    </p>
                    <p>
                        С нашей помощью вы получите только самые свежие лиды, вам останется только пригласить уже заинтересованного человека в ваш офис на консультацию, и предложив клиенту платные услуги.
                    </p>

                    <h2>Какие темы заявок?</h2>
                    <p>
                        Тематики заявок самые разные, самые популярные из них — это земельные и жилищные вопросы, затопления, трудовые и другие, все темы весьма актуальны и платежеспособны. По всем этим заявкам получаются хорошие договоры, вы сами это знаете.
                    </p>
                    <p>
                        Продажа юридических лидов (заявок) – это возможность создать оптимальные условия для работы сразу нескольких юридических компаний. Мы создаем для вас обширную клиентскую базу, а вы спокойно работаете.
                    </p>
                    <p>Вам не придется:</p>
                    <ul>
                        <li>Тратить время, силы и деньги на рекламу, агрессивное продвижение в социальных сетях или площадках с объявлениями.</li>
                        <li>Простаивать и ждать своего первого клиента.</li>
                        <li>Переживать о том, что работаете «вхолостую».</li>
                    </ul>

                    <p>
                        Мы даем вам самое главное – клиентов и стимул для дальнейшей работы, совершенствования и развития вашего бизнеса!
                    </p>

                    <h2>А ще вы получите возможность использовать CRM для юридической деятельности бесплатно!</h2>

                    <blockquote>
                            Благодаря нашим партнерам мы имеем <strong>уникальную</strong> возможность предоставить нашим покупателям лидов crm-систему, специально разработанную для юридического бизнеса. После регистрации тут, вы автоматически получите аккаунт в yurcrm.ru, с бесплатным тарифом! И лиды которые вы приобретаете у нас, автоматически будут отправляться прямо в ваш личный кабинет в CRM! 
                    </blockquote>

                    ]]>
            </turbo:content>

        </item>
        
    </channel>
</rss>
